令警察前線怠工，真係無可能？

依家佢地都清楚比人擺左上枱

了解殺到埋身就係執勤有可能嚴重受傷或有生命危險
睇遠d會好似七警咁被告坐監

令警察前線怠工，真係無可能？

打份工要受咁既風險，真係個個都制?

冇可能，唔好諗住感化，亦都唔需要感化，有良心既一早企左出黎，黑警每一個都死有餘辜

唔係感化，而係諗下點分化！

客觀事實真係好清楚
依家或者有六成前線警知道有問題，敢怒不敢言
一到critical mass, 就會爆發

唔駛諗喇
大把狗爭住上頭排
拎棍 拎盾當發洩
當正自己正義化身
認真 唔係有記者 一邊影 一邊擋
一早死左人啦

怠工嘅都放曬假啦

對家不斷想分化和理非同埋勇武派
而分化佢地真係諗都無得諗?

狗嚟架
嬲都要奶春袋架啦
錢喎 權力喎 宿舍喎

又唔係叫佢地劈炮，要佢地怠工ja 嘛

佢地所有人份工一樣保住

咁對佢又好，對我地又好

咁人哋都唔想你好

要攬炒wow依家

呢邊有理念，有犧牲精神

佢果邊打份工ja bor

你覺得前線警真係唔會縮？

「排斥異己」佢地有腦諗野果堆一係比人
打壓曬 一係自己摺埋左啦

你估仲好似連登咁有不記名正負皮表達意見咩

人哋根本enjoy打你，亦唔相信俾引火自焚

你嘅idea唔work

有可能
要搞分化

分化極權政府同本身正義既執法者

我唔理佢係咪正義

以我打工仔角度，我打份工，依家又要我上火線冒受傷危險，甚至有生命危險
之後或者會比上層出賣要我冒坐監風險

一個月前，淨係佢揼人，人地唔會揼佢，梗係爽梗係唔會縮啦

依家比人擺上枱愈擺愈高，以打工角度黎講，無人肯咁做ga

沖出嚟打人個班黑警，根本就係享受緊狩獵嘅樂趣。黑警阿頭都唔會叫有良知的在前線拖後腿。

一個月前，淨係佢揼人，人地唔會揼佢，梗係爽梗係唔會縮啦

依家唔係wow

幕後依家要前線警同示威者以死相搏wow

呢邊有理念，有犧牲精神

而佢只係打份工ja bor

你覺得佢地真係唔會縮？

你覺得新城市打完，佢地重有無心情好似上個月咁影V字大合照

有個差佬想打都打唔到個V字，因為手指甩左

給香港警察最後忠告

有良心個d一早走L晒點都唔會跟黑警同流合污架拉

咪係, 有功白衫領, 磚頭就藍衫受
林鄭當日612 落order 強攻搞到到依家都收唔到科. 自己唔認衰仲好意思大聲講唔會出賣警察

話時話, 自從612 之後, 果班大陸畜龍真係無再出現

唔好成日係到講啦，你出去講比佢聽先得咖。